今日大家入機場係為乜？癱瘓機場定遊行？

而家有成千人係大嶼山公路一路行去欣澳
反而入機場嗰邊公路完全暢通無阻
如果有心要塞機場嘅係唔係應該過對面線
快閃用水馬做路障？
我唔知岩唔岩 大家可以分析下

推

邊行邊推

啱啱訓醒？
本身做左好多路障啦
俾人清晒咋嘛

而家北大嶼山公路有好多人行緊但係全部都向着欣澳方向行 對面線入機場係暢通無阻

七點啦，街坊進場呀

依家有成千人困咗喺大嶼山公路度

其實今日唔知做緊咩

啱啱瞓醒？

佢地走佬，你無追live or post？

你？
依家成千人喺條公路行緊
完全無退路

有無人分析下 錯既屌柒我

其實一直以來「搞機場」都係冇共識㗎啦
明明係經濟戰線，d濕鳩又話唔可以阻到人

依家行到隻狗都唔知做緊乜
成班人塔車入東涌，再行返出去

欣奧好撚危wo仲去

咁撚鍾意問，不如問下你老母點解生到你咁on9

所以你嘅建議係咩？

就結果黎睇，依家成個機場都比滯留旅客逼爆左
成個東涌島都比黑警黨鐵夾手癱瘓，機場員工走唔到又番唔到工

btw 我都覺行去欣澳冇乜意義

咁你又有啲咩高見 而家咁多人喺度行又做到啲乜？
過一過對面推低幾個水馬之後繼續行個成本唔係好低咩？

依家北大嶼山公路入東涌方向重順過平時喎

推你老母

大家點睇

不如你比實際意見呀
大家係出緊力

走難喎大佬 仲有咩做到

沿途有好多水馬 就咁推一推低之後繼續行返欣澳方向

你啱啱訓醒 ?

樓主係後到定咩

發生咩事都唔知你又行？

定係你係屋企？

平行時空？

就喺係現場先問，問撚完夠人就去做
就係咁簡單

為左入去俾廢老打(?)

唔該幫手轉出去：行路出緊去既麻煩唔好塞路！！

嗯

依家就係全部塞晒喺向欣澳方向 反而入東涌就暢通無阻

依加係接仔女走既出唔到去 接到人但出唔到
點樣車多幾轉？

冷氣軍師諗諗計

現場收唔到啲乜嘢資訊 你哋咁撚叻幫手諗計啦

收費廣場個邊堅塞

姐係你後到啦 唔知咩事行
我係中途上左巴士
出市區方向有狗車追尾
你行到人機場就行

我諗錯嘅你咪俾啲理據嚟囉
話鳩我平衡時空你估我想㗎？
我唔想好似你地咁係屋企睇live？